[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5198)

slowwwww

黑根入未

推this

Slow

AIK大波已死

角大日

push

搶開po JM9

艾夫斯堡

係勁既

角細比狗屌

Aik goal

格流一球
西維2角

哥登堡 反cup一個月球迷

黑單試下咪係唔係都開左先
等1，2分鐘冇咪開

On9平 追和未

西維果場比多粒啦

AIK！！！！！

哥登cup

Aim

俾球面子球On9平

On9平和5 1 1000

角球神賜我力量
老鼠10.5b
利狗10.5b

羅馬

lm

西維刷多d

哥登 天狼

法撚平手中水落到半一

流浪成場射得一球？

我

Lm

羅馬大船沉沒..

巴打好名

波都無控過

jumped

同琴日狼堡一樣 啲人鳩買

補7

天狼星唔好再入

西補7

上場輸3:1
今場HEA踢啦

人地帶住波,都行開少少
驚中肺炎

黑根2:1

唔識睇對家個陣

補時7分鐘

on9平1-2

Roma面子球

西2角
格流一球

西維爾補7邊派得切錢比我買0300

我差！ aik面子球有呀！

遲咗
計埋我ok？

天狼星冰封！

格流已經走左盤 克勤咪撚玩野

屌那星而加到天狼星要腳震

屌你老母西半2全2

而家轉數快
陣間入返贏果啲落户口咪得

全部角大穿埋就中。。。

巴素下盤點睇

高登仔完

天狼星頂住呀

你岩

羅馬面子球呢？！！

All in 晒啦賭仔

難啲應該

跟咗貓蛇
但我3串1咗
想食屎

羅馬刷c啦

輸30 屌

有冇人派

Aik中到啪啪聲好彩跟咗你

諾高平今季仲衰。。。

屌 利狗睇盤踢閪撚到

問你這夜最後

2角啊

半2全2？真係吐血死比你睇

戰神卡追和啦

30個

狼隊出親果隻十號都冇好野

角大輕鬆到

天狼輸埋佢算啦屌

Thanks 面子球

14 射得一球

唔好！

係要爆我個11.5

歐戰半一盤 唔買好過買

閪維 屈角球旗啦屌

法蘭廢左

冰埋！

13!!!! -1

Aik和啦好嗎

赫根rc 亂左局

啊啊啊啊～ 心臟就爆

玩角球旗了

屈多個角球呀

閪迷爾盤gel

條矮撚今場倒戈

第2條有機
其他應該斷一場
中

連詩雅

半2全2幾公道

屌你On9平好波
靠克勤2.5B真係等針

我信那個會是我

AIK苦主
屌

羅馬3分鐘追和

咁要報恩了

補飛真係好on9

羅馬條友扭人耳仔

今日買中晒啲半2全2波都贏

連登大勝日

屌你老母羅馬面子球都無

西維中位角

多唔多傻閪買左羅馬,我係其中一個

係

數據提供
琴日1點又係全角大 3點細到仆街

真 唔知補咩 比西維停角引左買細

俾多角黎 羅馬

比埋你囉

羅馬12.5b

羅馬苦主

條撚樣得1.62
都唔明睇中佢乜 技術又唔係特別好

中呀 差差 1:1 ft!

狼大角？

球球都特登唔去d波 係後防傳練波搏失球 唔輸盤盤執到

意甲除左國米 蛆 拿破
其他當睇唔到就得 歐戰買對家

乞衣嗰埸幾多c 數到11但係歐霸話10

西維爾入未

3點點部署好

屌你老母又半2全2 垃圾

-1cccc西維

國米一樣廢

排緊隊準備驗腦

你班傻閪輸撚到借財仔味
今朝討論到依家

完了 2-0 13ft

收到

1角都冇 賤種羅馬

我長追祖對家

個時俾垃素小組伏我唔小錢

趙敏呢
準備兩場半一盤

3點半大開硬？

祖達 尼圖 勁咁撚多都擺後備 痴撚左

狼盤
法撚角大

拉素都擺明無心踢
閪撚到

有冇人知道五位數巴點
連針7口 27萬

最後10秒var 紅牌

快啦屌

意甲你估仲係A米勁果排咩
中流聯賽扮上菜

巴素利直屌主勝
有冇同路

臨完場仲check咩var

應該無事，之前贏左500k

有冇12m？

阻住派錢 快喇羅馬

屌西維嗰場2:0就咪搞咁撚多野啦

中場

屌你老母仲睇乜撚紅牌
送1角黎3格啦

中場比紅牌

認真咩。。。。

輸波輸品

想問下赫根最後幾多c
到到睇都唔同

紅左

羅馬個球證on99

佢都冇得踢啦

羅馬都輸啦
仲要rc

on9球證阻撚住派錢

仲未完場？

咁睇黎做乜

完場未

複賽 主隊杯？？

Var 黃變紅

紅完即完場紅黎做乜

鬼有270,000

快撚啲啦 買波呀屌

11。5s 角細針

3點估狼隊 巴素利

驚險收錢 嚇死了

13.5S 爭D 死

同路了

好地地已成定局早d完場算啦，係要補上補又check var拖時間

狼2:0得唔得

allin巴素利先

依家中立場都惡過狗 主動申請rc

西維大波苦主

3點買晒上盤先

搞到狗會又派唔切錢啦

狼好驚0：0晉級

注意 狼隊0:0都出線

狼隊半大 生命注了

又話半一買+號？

60000*2
30000*5

自己睇吓薩克達

真咩 主勝先1.5 主晉有1.2喎

今日正數3.5k

真係派唔撚切

On9平2.5/3細咁都要輸半
西維爾大波半2全2 賭撚咩

角球神賜我力量
老鼠10.5b
利狗10.5b
狼狗9.5b

屌 唔補角細就贏多4k

希望之後會反彈
不過通常呢個時刻 都輸到唔冷靜

希望中巴素 今日就打個和了

兩場下盤啦
半一買下盤 平注 點都贏
利申唔會買

想買巴盤 但未派錢

法撚要追幾多球

兩場半大
兩場大角

法 半客

下盤

重心都唔被中
點信你啊

唔知點解直覺法撚會反cup

我 賓周仔 又勁中了

阿德萊德聯 ❇️✅
利華古遜 ❇️✅
西維爾 ✅✅
法蘭克福
奧林比亞高斯
明尼蘇達聯

唔穩陣瑞超心水
AIK蘇納 ❌❌
奧斯達辛斯 ❇️❇️
赫根 ✅✅
奧雷布洛 ✅✅
天狼星 ❇️❇️

最後都唔係羅馬刷啦

唔好意思
但都20個左右

要有信念 你見我報足全場就知

狼狗角大
利華大波

天狼星場場比人追和 on9

狼狗唔刷角有啲驚

下次會了小玩角球
之前玩親都輸

買半一不如買即場

上場正氣撚狗

買得咁大 承擔到啦

1. Portland Timbers✅
2. 彭美拉斯 (小注)❌半
3. 悉尼❌
4.巴素利

西維幾球chance都入唔到

小試牛刀

有無羊大錢嘅手足派

屌拿媽 垃圾隊

狗會派錢又幾快

中柱都兩球

抽得

之前同佢傾過 借信用賭

我了

狼111111

狼半大

8.5b一閃即逝

法撚上

笑撚死 收人1000教睇盤 自己用1000睇下推都幾遠 頭3場針哂

見佢之前個個星期都keep住正數

邊個

想問首回合法撚輸3比0
如果今場作客贏4比1
邊隊出線？

睇佢老母咩睇 邊隊落飛就買邊隊
我都識睇啦

狼隊禁屌

優xxx 我估

人地有好多學生嫁

唉 呢幾日開始跟

波馬研究室

有無圖 想笑 賣料狗多數都係傻閪

客

加時

狼隊半大幫叫
有派你

正數1.5k

你啱

你都中阿

又贏一皮

1000蚊買個教學 不如派比手足

即係因為法撚作客4球？

度咗五分鐘又買唔切
狼
巴

仲有人睇嫁咩

又

贏過我廠

瑞和街見

法撚唔刷角點追

係呀

作客入球多

我發現我唔貼飛會易啲中

1000教睇盤加多500教睇埋大細

賭左成日輸500屌喇星

佢死唔斷氣係咁話佢自己太胖嘅方法好勁

原來係你

狼12m

作客入球優惠
你咁講法撚4
巴素3
咁咪法撚晉

狼即場2.5大點睇

12m

黑單你想我派你就幫叫啦

龍門派膠

傻鳩龍

我狼

幾多到我

狼狗12m?

狼
巴

Miss

法撚似閪

係咪唔記得自己係龍

唉 跟足 系哂 想ifc了

大把
仲成日講到教到自己啲學生好勁好勁

Goal

狼1-0

做職乞好過賭

個後備龍個樣騰撚到
長追ng了

屌
未撚買2.5b

狼10

狼隊禁屌 秒goal

我狼開個-1主勝嚟

角大24

糕

但講真 睇盤有冇人有心得

唔似追到

3點兩場買左9.5b 點部署

買緊...屌

自己過數比自己可能

G持

狼隊不買角大了

法撚禁屌

是咪可以買角細了

公平d啦
狼隊 半場 20 就黑單
21 22 30就滴露

呀牛

訓教 8點起身轉數快買美職

見到西咁樣刷 唔敢買了

狼ng 再追
大炒格

奧林和得唔得

咩奧林比亞連半場都過唔到 點踢

法撚睇落贏到
不過出唔到線

好

場場買加號咩 On9

ok

得

狼咁快入

1-1呢

法撚角

跟
個後備龍個樣好無信心

咁我呢

有無人知嗰個同盟會咩料又吹到好似好勁咁

嗰隊奧林好似連半場都過唔到 我狼今晚贏硬

1-1我食屎 邊個都唔派

屌 識諗嘅都知道波要點賭
同埋好多時啲人就係覺得「我要場場贏，我要屠爆馬會」
但老實講，你係咪真係做到100% Sure Win 先
唔係就收皮啦

BT Sport條女把聲煩到

要知道世界係相反嘅

好似偷5位巴d圖

又慢

巴素加油

狼角細，

我個人黎講都係睇數據 加 落飛程度
唔啱就唔買

巴果場快手nba ok?

真唔真

岩岩封左野

慢左10秒，望住9。5s由1。84 ，1。77，
1。63跌到1。56
入極都入唔到

Me too 入左8.5

22222

歐霸上盤 點玩呀

有高水比你買啦

而家可以再入

究竟100個人有100個睇盤方法 邊個先係岩既呢

查奧爾刷角機

又有哂啲分析，好似好pro咁，啲分析唔知去邊度搵

大鳩硬

我都唔睇啦 滴露交個場比你

個場跣到

奧林比亞快

難d

狼
巴
巴大炒未

半大？

求撚其入夠4粒ok?

開埋個角先訓地啦

覺得3點兩場角大

33333

想gel了...

2-0

馬會分析好撚差？

懷疑客隊個龍屌一屌就入

吊炸左

廢到仆街

訓咩地呀 咁又無左個c喇

角大5％ 勝率，唔識買
下半場角細有5。5s 就考慮下

法撚/巴入未 係咪要屌

法撚攻唔入

on9 仔， 17分鐘3c 會唔會係開10。5
開盤佬比人炒啦屌

巴入可以

巴守住得架啦 穩陣！

法撚都輸啦俾巴nba咪算 大家開心

44444

唔係開9.5仲想點

20分鐘4c

快手nba

巴守住就得

入10.5 小先

講咁多咁你買咩

巴斯度斯呢啲質素都正常

頭先羅馬12分鐘5個

奧個龍出黎攪笑

巴素快入一球

明益角大，輸撚死佢

All in未

條友個個決定都錯
想同lopez鬥廢？

10.5 2.05 小

覺唔覺今年武肺真係益哂5大歐霸

以後最難係歐戰同本土聯賽同時進行

要取捨出少邊個係最少影響

而家5大聯賽都完哂可以最佳XI打

非五大根本只可以捱打

狼角大

8.5係咪可以訓教

真 根本輕鬆應戰 抖到足

哥登堡個啲係咪未派

赫根係幾多c
官網9
forza 11
球探12

我記得bet365有出過11 定12

巴素半主好嗎

一直都係捱打

入多球就唔係咁講

收足錢咪屌打 收唔足咪捱打

似係中龍就入

跟左

狼隊冇十二碼唔識入波

半場應該都係9.5 10.5
依家買仲好

下下假波冇野講

通常妹到8 90分鐘就會又有

半格好過無

咁早

睡超仲未派想點

狼都係閪波嚟
只不過客太廢

黑哨

兩隊主隊拿拿聲入啦

禾夫斯堡捱打就有份

55555

5c

55

祝贏

連c未

巴素利大波24....

黑氣石跟！

狼隊射極都射唔出

法腸D 角呢..

狼半大？

巴素半主啦

嘩 瑞假咁多場大波

脾罅追番半和

狼-1

1：1

1:1

28’會有入波

屌廢狼 唉唔睇
輸撚閪晒

一拜就有

屌

on9

花仔點部署

半大gel

屌你老母狼仔

var

狼大船

炸得未

大獲啦 狼隊重新黎過

好彩冇買狼ng

3.25半大

講笑 覺得似角大 岩岩睇左陣live 客清波頂出底線會送角

var 炸未

無呀 啱啱角大啲profit 我買一注走地訓教

快啲黑哨 炸佢老母

信念啦 我唯有

都係沖涼訓了

入咗10.5s 唔炸就危了

有無兩場3點角大手足

炸！

Boom

boom

炸

半主

我dllm 越你老母

9.5s手足

脾罅半和

炸你老母

9c完場戒賭

易

力造上盤

狼快啲俾返球定驚

狼隊及時過數俾uefa

炸完對家入系列準備

半主頂住

炸得好

巴素利半大是夢嗎

手指越位

好黑

Gel 出事

WolVARhampton

好 大難不死 炸佢老母閪

英格蘭踢 英超var 手毛越位

巴法入波未啊

炸乜9 仲諗住入返注3.5s

又一單Gel出事

半主準備收cash

法蘭克福

炸完對家入未

炸乜撚 屌你老母

法撚-7

狼中龍有呀，快啦

支持

攻都唔攻了

最後一注即場點買好

5位巴我老死黎
佢無野 大家唔洗擔心
反而係內疚害左跟佢既手足

metoo

法蘭克福唔想踢就唔好害人啦

入球大

狼開始hea

訓教算 希望聽朝起到身玩早場 晚安花仔

貓蛇又中
跟左你兩場 避左on9平

2.5b？

正花慘死仲要炸埋

on9 VAR
條線任你畫

脾罅快半和

半大手足又開始倒數10分鐘

炸佢老母閪薯條麥樂雞

入手6倍客晉

穩陣咪2.5

10.5b 2.5b 好難揀呀，得1返注

垃圾狼一完一球就俾人屌打

晚安啦 傻豬仔 美職見

狼隊入多球啦屌

法蘭入返球先

上盤係咪要補平安鐘

炸你老母咩屌

咁快就要補

呢下避到你本事
繼續羊

隊臭閪狼永遠贏一球就守到2046

中過兩次伏 唔撚會再買

法腸角呢

又冇攻 好撚牙煙

唔明點解之前對愛華頓入到3球

上半1:0

狼呢場點睇貓蛇

做咩停c

反擊唔算快 係愛華頓慢

奧林攻撚到西咁

訓左冇睇 咩事

最後中定唔中tldr

半大手足最後3分鐘

屌角好過

狼隊花式射波

10.5b

狼-5
巴-6

半大呀還我半大

rugby佬好垃圾

快d妹到0：0完場

垃圾巴 法撚

有12m？

666666666666

一秒都唔補

哭 能 左

無 係呢星期針左好多
佢聽日會出個post話抖幾日先

狼-5
巴-4

@Ucla 唔想害你 8.5 有機會見到一定要補大 10.5 呢啲位好危

買左狼既手足要補和

半大 求下你

高登仔角大仲未派

唔知數乜尻

2.5b有冇機

贏就準 輸就燈
好肉酸

手毛offside迫害

呢個賣料group
之前拎我老死5位巴d飛改當自己
搞到佢以後水印上大大隻

受傷only

好9牙 你估和到嗎

好似難d 賽前都唔睇好

10.5又慘死

原來佢就係cfu
咁同我有咩分別

師兄又睇球探？

下半場反cup
開埋2.5b

哭能咗 希望俾多半格我驗腦

加撚完時未

咁踢法，又5點幾

一起身就會完半場

半主頂到心臟病

有機會加時

法撚好難怪上場輸3-0
根本組織唔到上去
啲傳波好似鳩嚟咁
人哋反而有默契好多

狼10.5細有冇同路

究竟幾時拉線膊頭幾時拉線隻腳

狼似神9

11.5上左

邊樣突出啲咪拉邊樣

狼隊死衝爛衝係咁落底線好心贏波就踢慢少少猜下

屌你老母var
有無人未試過係var受惠過

半和針

買左半和，比var同12m 殺左
歐霸比狗賭

狼隊除左入左球12碼 成場都鳩鳩地
下盤未洗驚住

客2有3倍即diu

9.5b 1.85

1-1再打加時啦

黑哨到咁，入完都炸

奧林反CUP完場啦

咁不如買大波

入多粒啦狼下半

1.42大開唔出？

哇我屌你老母狼隊咁都冇半大

想買

好想買1.5大

2.5

全主 聽日祖雲 曼城啦咁

曼首回3-1喎

皇要追都受半一

2：1咋

紅左個冇得出 加上係曼城

拉狗唔出得

狼隊入多球穿盤啦屌

法蘭廢到

狼10.5 小 最好買定 8.5大 準備

又同你同路

屌 開波個2.5 小 3/3.5 小 2.65 同 1.8 痴孖根

希望ucla見到 佢跟左

原來法蘭有個日本前鋒

屌你，法蘭又針

兩場波悶到

揀左1/1.5s冇買埋好心痛

又話訓唔補啦 all in左落10.5 11.5
輸晒就抖下

狼隊啲角去晒邊

見你話跟左 唔想害人 訓唔著

未開波

狼冇攻好耐 好撚西 靠客單邊

我本身都買左9.5所以點都會追落去
唔洗內疚

只知道感角失了蹤

狼隊黑哨

冰西咩 刷啦

飲水？

我唔補啦

上半場越位線 唔撚跟地下
呢球擺明12碼 唔撚吹

邊隊12m

想問入未德甲

好撚廢

冇埋大隻佬

想睇加時呀 黑哨完未

快入啦

祝中

巴素利個場應該開走地啦屌 咁撚好睇 唔開 屌

法蘭入一球啦

奧林比

狼隊黑撚到

狼隊入多粒啦

冇埋實冰到閪

狗會輸爆廠

狼球 12 碼都唔應該俾啦

客仲係1c

臭閪追和未

狼隊都預佢西波 咁都開即場

串左狼盤加法蘭3.5 一球都無

琴晚兩隊都死咪開晒兩場即場

狼應該7c ft

前20分鐘gel晒角大 而家

仆街狼狗黑哨

你個名

法蘭換走安祖施華
仲識入波?

係咪有位巴打問8.5大係咪訓得

法蘭0-0 的波

狼狗場波悶撚到

有手足dum春8.5b買唔到

右邊空曬唔俾

狼-4
巴-1

連C

即刻連角

連c突然間出現

狼-3
巴-1

9.5b 客ng

上呀c

狼-3
巴

2連c客隊送角on9

茜克好旺

9.5b

10.5腳震

狼爭3c呀

刷角啦唔該

個15號廢撚到 咁都唔入

刷角啦狼隊唔該

狗會數角數兩粒鐘

今晚角大日

有人 gel 角細

奧林唔刷點追和
抵你輸啦

求下你比多6隻角啦

冰左40分鐘

真 唔知數乜

狼隊哥哥刷角啦

茜呢兩場買左咩

買咗幾多

法蘭鳩射

Who

其實角球真係好容易
落下底傳中比對面on9擋到就有
90分鐘冇10c真係講唔通

大半份糧

你見佢數角都知啦

客咁都炒

刷角野你老母

爆晒c唔順氣 扣押下啲錢

乜撚嘢gel 頭黨
一gel 連 c

梳 眼殘

對住個龍都唔入冇人幫到你啦

法撚10.5b cashed

巴素利差啲入埋

比條生路行下

88888

另外個場連到12c

8

-3

客晉8.25

狼-2
巴

狼奧齊刷c 唔該!!!!

法撚變身呀妓 帶埋對家一齊刷

屌你老母追和內定1

你老味 開法撚走地咪好 仆街

狼隊刷角啦唔該

同岩岩個兩場一樣 利華後上角大追閪維

今日角大黨大勝

13角完場啦唔該

鴨王出反水？

其實都屎屎地狼

刷啦唔該

屌你天狼星仲未派

馬會勁狗唔派岩岩啲角 追唔到狼狗9.5b

狼閪波嚟 自己唔入又唔比人入

10.5 s 告急

9.5s 入咗可以點

冰撚到完場

仲未順番

9.5b 10.5b

我頂埋你嗰份 冇事

狼狗快刷多3角

狼隊點頂20mins

4場歐霸全細

狼隊快入

和未呀大佬

等收蚊

法蘭克福20射1中？

下次先

屌你老母狼隊成日落底玩波想點

狼+奧 求下你地比多兩角我

法撚 2.65 2.5 細呀 屌你老母

狼 冰角

有角唔要

玩野 首回合比人0:3

信念冰撚住

起碼都入一球啦

臭閪狼狗

開到角大我拎枝旗捅屎眼

狼gel

狼真係危危地都

狼 停c

大波黨夜晚死清光

換咗副選入泥 放棄左

狼狗唔黑 輸撚左啦

連c雅召喚

入多球先gel啦大佬

唔想睇 好核突

巴素利打下防反 全場守住穩到 德甲波好廢

客2針

-3c 連詩雅都幫唔到啲咩

睇都知係個啲反手撚

又走甩12m 又有var幫手劃線炸波
自己隊波又有12m得益

角球呀喂

巴咁都唔入

奧林準備入

盲人足球係咁

狼隊開到10角 1個月球迷

狼隊單刀送俾龍

屌你老母法蘭閪福，一球都入唔到，食屎啦

客晉有無得博

365封盤 嚇撚死咩

狼隊單刀咁都炒

痴撚線我到底睇緊d乜

法蘭閪破蛋喇屌

龍門都比佢地射爛

狼唔係靠12m入撚到

5分鐘3球未 法仔

垃圾狼屌你老母

睇下我個爐出乜

狼隊條友做乜鳩

raul死全家啦屌佢老母

上場三球左 今場妹

角呀屌

Jota笑話

客2

快撚手啦屌你

問題係輸緊3球

一係主 一係客 快手啦

狼隊黑到 手球又唔俾12碼

又神救

廢狼入多粒啦屌

狼仔差啲收皮

客晉gogogogo

巴1:0

差d輸撚埋

巴10

巴1：0

巴素利goal

法蘭輸鳩埋

客晉 10 1 100

德甲真係垃圾黎

2角plz

狼入完一球就算 比人追和要12m輸埋就抵死

佢

終於等撚到啦 屌

快

主場受半一 點解唔買

呢注靚啦 我一望已經覺得似狼堡琴日咁 直隊下盤

除左拜 多 rb
其仔全撚部唔入流

同意甲一樣

同路

派錢過薩克達

成隊狼隊得個龍正常

你又同路下盤？

連c快撚手啦屌

狼 巴素利各整多粒 我有得派

兩場上盤 兩場下盤 當打和ok?

Rb都係一隊仆街波黎

比多角 快

客快入

中

rb都可以好廢 利華好似正常啲

角大未撚中過 屌你老母

牙朗隊友

9999

真係好撚on9 角呢？

9c

#184

巴素利似琴日隊土耳其野 有機入多粒

買撚咗兩場都2:0 屌

狼頂住

狼-1
巴

開到角大直播唱what does the fox say

狼隊空難啦黑哨波

歐霸16強全主勝？

脾罅追和

攻到咁冇11角講唔通

-1角

9c了 買細就練心
買大就嗌到口乾

成日同你同路都贏

強到 見到有人貼左圖出黎

狼準備11

仲未諗得明點解法蘭克福會讓球 呢場真係派錢波

你老鼠 主隊杯

估利華晉完都會閪 德甲好渣

-2c

Basel

下 邊有人識巴素利 三流聯賽

10c plzzzzzzzzzz

一撚定又係10c完 屌你老母

場場推主隊都可以上樓

11 plzzzzzz

希望你有買咗

我住過果度我識

法撚真係好渣 屌 笑大人個口

1:0 9c ft

11c
主2
半格

中晒10 1 100

11未

脾罅絕殺

雙主盤

其實年年都係

有巴素利唔買 走去買狼狗半大
好撚灰機

狼隊個教練傻閪嚟？點解入完一定要守，入多粒再守都未遲啦

1 more c please

點樣主2又半格

真 不思進取

客比球

巴素利有踢過歐聯喎

穩穩陣陣晉唔好？

主隊盃，聽日蛆串鏝了

Sor9

奧林比亞高斯贏到阿狗 唔係和唔到狼隊呀？

差2角呀屌

真 一係就唔該頂埋完場

me

好多西隊都中意入完一球就守 結果臨尾香

呢隊波曼聯都輸過

香討啲廢老邊識買+ 號

狼真係死閪波

傷咁鳩耐

比多C啦屌

不嬲都係咁 對弱隊就老鼠拉龜
對強隊就係咁爆

入到粒啦廢狼

夾佢老母 夾佢老母

多

補時先傷ok?
冰冰冰！

11快

又唔係踢得好

-1c

冰佢老尾

明尼點睇?

狼隊好撚多次入先守撚到比人杯

屌佢老母 搞咁多扮傷不如比多c我

計角ok?

仆街封了角盤 補唔到超高水大

狼隊唔似想入 單隊都送返比龍 補個和算 怕左佢

差d c
-1

咁樣解圍嚇死咩

Me

8.5 又唔補 叫左你

玩角球旗

閪波嚟 對弱隊偷一粒就拖住踢

無啦啦連咗2角就補唔到了

補幾

6

屌仲要補6分鐘點頂

1-1 快手

完場先再講 我驚驚

Gel定

球球底線傳底

10c一世球迷